點睇男人老狗成個乸形甘款？

等我填滿佢個屎眼

第一張企到咁 應該係0

甘你老母

屌西屌得仲多過連登班真男人

俾人食左條女想搵連登仔幫你出返口氣?

出現了

明顯啦

點解樓主男人老狗仲咁撚戇鳩

屌，男人老狗肥咪肥囉 學人減肥，
利申著開
碼

人地點企關你撚事咩？
討論還討論，人地乜都冇做錯，你post人上黎做乜尻？
係咪冇女同你影想妒忌人啊毒L